買咗隻500gb外置SSD, 但實際容量得465gb

算唔算違反咗商品說明條例

算

圖示佢比足你喎

啲片都幾新

500*1000*1000*1000/1024/1024/1024=465

算 拎返去鋪頭可以換

啲片我都有睇

個盒有講實際容量係有出入

五毛今日唔洗帶風向咩

快啲報警